喺香港 行路都應該要考牌

要分筆試同路試
筆試 第一條 踏出左腳之後要踏出邊隻腳
點解條路咁闊都可以俾啲廢中廢老踩
又唔睇路

過線打燈望鏡擰頭
小路出大路要讓